讀英文應該邊個asso好

hku space？ hkcc？ cccu？
邊個易啲升翻上去u
求大神解答

Ive

cccu/ hkcc

同問
中文系 文史哲呢d邊間好

去英國/美國

讀space

你會後悔